大家可以幫加拿大華人取消居留權

話說之前我將一個藍屍親戚參加反佔中遊行既圖仲有Like建制Page既圖全部Cap左然後send比加拿大移民部話佢進行危害加拿大既間諜活動，而家佢真係比加拿大查緊
大家可以試下幫佢地回歸中國

終於唔係發夢做野👍👍

有得諗！
除時篤埋班潛逃加拿大嘅中共逃犯

Pish

推

推推推

用華為手機算唔算證據？我想送我朋友中

支持華人回歸祖國

有冇sd埋巨乳驊比加拿大？

支持海外華人歸宗認祖

一齊共享大灣區榮耀

叫埋班藍絲去做
有冇手足有藍絲fb
帶起個頭啦！咁愛國無理由唔支持

賭j 到時班藍絲縮晒

push

低智心呢？

有冇link

愛國大行動
幫助滯外中國人重回大灣區
雖遠必！

你阿媽話你知？通常呢啲嘢係家醜不出外傳。

就算最後無事，都夠嚇餐佢飽

佢打黎屌我問係咪我做

佢又會知係你既 你點答

兩隻字:吹咩

各位Enjoy

好想鄭司長生生世世留喺大灣區

正呀喂

但如果一個人冇參加過反佔中、撐驚之類遊行，只係like過或者發表過親共反民主言論，其實舉報到最後都係冇乜用？

逼佢地返HK一齊攬炒, 唔好污染人地國家

發表親共然後有明顯仇加言論一定入
之前死左果條癈老岳華好醒

咁有冇登報同你斷絕親戚關係？

推推推
整衰香港又想外國享福嘅人要絕佢後路

「If we burn, you burn with us!」

中學個老師係Facebook叫警察打死示威者係咪都可以告到佢？同埋係咪有個名就可以告？

有幾醒？

啱呀
唔應該剩係黑警高官
要班藍屍全部一齊返嚟共享支那榮耀

Push

律政司司長佢好似全家都係加拿大架

共享榮耀

一直冇仇加言論，冇得入

正 做嘢啦各位

對準狗官啲親人先

有無邊個高官係加拿大籍？
我幫我send

牠們登報紙兇我哋？我哋要幫牠們完「中共國夢」！

近排成日見依類post 有冇成功過既例子

話說美國既話都可以舉報

！！！今晚 （626） 愛丁堡 8PM 不見不散 ！！！

好呀，以後加拿大小啲人

行得正企得正驚閪？

可以喎！

呢個都要！

清算假愛國人士行動

行得正企得正怕咩

第七波送哂啲移民愛共撚

海外華人回歸大行動
熱烈歡迎

周融

推！！！

幫佢地心無旁鶩咁愛中國

其實大概係要搵邊個位入佢

Strong post leave name

美國都係啦，好多都身在美國心在支那

幫手推

你打去問返佢有無撐？

咁愛國家就快回大灣區啦

正

弱左d
有d 唔認識中國既白左都會用中國電話

歡迎回國

樓主

咁愛國返支耶啦

推！

飲水思源都係時候要返中國尋根啦
各位手足一齊幫佢地實現

外國都 驟忌 係仇恨言論，
最後就算唔得，私哂民既人，都唔敢亂講野

美帝開左先河
移民要查social media account

歐美各國 應該跟隨強烈建議大家效法樓主send 埋fb, wechat account 方便政府跟進

提埋加拿人大比中共捉左

低智森全家返香港住啦屌佢老母

用返佢地成日講既野丫嗎，佢地咪成日屌唔好去反政府遊行，陣間俾電視台同記者影到，傳左去大陸，大陸就會列你入黑名單，以後返唔到大陸。

用返相同既邏輯送返俾佢地「係咪佢自己之前唔覺意俾記者影到呀？」

心繫祖國行動

真心笑撚咗
BTW支持

支持送佢地番大灣區

骨idea

攬炒巴一早做緊啦

唔係效忠加拿大
點解要留加拿大?

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

可唔可以講埋下文

可唔可以幫各大高官回歸大灣區先？

好多都係本地廢老/3毛假ac

Push，想食兩家茶飯?番大6食蕉啦

直接話吹咩

屌正呀喂 大義滅親

齊齊回歸祖國咯

咁愛國番大灣區啦

可以幫佢地重新做大灣區人

名單在此

source:

唔係咁難，可以一試。

鳩智深都要比美帝查吓了

做大灣區土皇帝不好咩 ？做外國次等公民

有無人可以解答到我？
佢話因為d示威者包圍狗總搞到佢遲左翻屋企叫警察殺死所有示威者，好想佢收皮

做得好

好波

共享大灣區榮譽

堅唔堅

係咪加拿大籍？
係你咪send個email過去囉

支持令佢地從心靈到肉體 全方位共享中囯人榮耀

出去開個post先
記唔記得之前個歷史助教係點樣係份工?

佢係加拿大人？
可以，用仇恨言論加明顯觸犯殺人罪

大撚把呢種仆街，支持該護藉國出手！！
最多呢班揸住外國護照，係度大大聲話熱愛中國既人

低智森

將佢地逐個捉返嚟大灣區嘅懷抱

If we burn......

好似有人做緊野啦
搞埋佢個女

高招

佢又會咁醒估到係你？

佢一定打去同你父母投訴你

佢一定係嬲到爆晒粗

但係我手頭上得佢中文名，可以拼到佢英文名但係唔肯定100%準，係咪都可以照舉報？係我就搞，之前先向學校同教職員專業操守議會投訴，今次搞大佢

好正

之前魚革有個老師係前線同警察理論 講左句fuck都比人jer住黎插 最後好似搞到教席都冇埋

不如試下岳華同

其實我唔肯定佢係咪，因為佢成日係fb post自己係溫哥華既相。btw我照dd email去先

共享大灣區既榮耀

大家可以回家了

記住有佢相同相關言論既圖

哇不得了

試下舉報唔得都無壞

真係要推

抵啦，樓主good job

舒特拉的名單

點解認丫
梗係唔認，等佢亂咁懷疑人，最後斷六親啦

開咗個tg channel幫大家整合網上可以點樣「發表意見」!

有冇D教師名冊咁嘅嘢查到英文名? 英文名最好唔好錯啦

攬炒

等移左民既強制返黎祖國懷抱

順住數落去搞

Well done

發起將藍絲送中行動

就算唔會冇左本護照 搞到佢地一身蟻都夠好玩

pish

一齊攬炒

求下文
同埋完整板本

可以幫班高官回歸祖堯既懷抱

推爆啦 dllm

鄭司長未查到嘅？

係羅，不如分享template

祖國

今次你班仆街仲唔死

樓主hoball

有成個list喺度

做完可以再做

查緊都唔同你講啦

勁喎巴打！

大慨圖呢？

真。送中

怎麼忍心我廣大同胞在外流離，客死異鄉

生 死
是 是
中 支
國 那
人 鬼
， 。

雖遠必誅！

咁開心？可唔可以你親戚俾人取消加籍上嚟講聲
好想慶祝佢做返中國人

呢班揸外國passport長居外地既人真係最冇資格說三道四
G持樓豬

我之前都係Cap圖加好屎既英文
有冇巴打可以打篇好小小比大家

岩
班人個個食人血饅頭
要佢地共享強国人榮譽

諗起攬炒巴

創科局長同美國咁有關係，難怪會見到Steve Jobbs la

做得好！成班死廢老，
番黎迫劏房la

有呢種圖就最好

咁重料 唔推唔係人啦

鄭司長老公呢？ 入左紙申請未？

好多親戚移左民回流返黎奶共
唔知咩心態

精彩！ 精彩呀！
樓主好波！

收集更多證據, 等當局更加容易取消仍地居留權

已經cap好哂

推呀

係時候幫所有有海外居留權既大陸同胞
幫佢地回歸支那出一份力
個d響成日響學校批鬥香港=中國既大陸人
一齊舉報佢地等佢地返大陸讀書

高志森個女

大力支持

好呀 一齊共享祖國榮耀

美國既話
攞綠卡時移民局會check申請人同共產黨有無關係
所以如果我地show到呢一點
呢啲愛國愛黨人士應該真係可以全心擁抱祖國

英國個邊有無得舉報啊？ 身邊好多藍絲揸住BNO同英國護照

推!!
幫加拿大清除毒瘤

搵定後路有咩問題，唔通等到真係外國當中港一家親先搞？

唔理有咩證據 send左先算

呢份野
可以的話逐個團體起底查冊
睇下有冇中共資金同埋有冇中國間諜活動

pishh

推

啲留學二世祖成日亂講嘢

真，喺英國見唔少鬼仔鬼妹貪平用華為
但係通常都係一路用一路屌佢成日壞

逐個團體搵佢哋主席同委員，回家了

佢地好多都想用香港做跳板去歐美讀書

送佢一程等佢返去讀北大清華

呢啲要人批visa，個底花少少都會有問題

結果點

有冇人記得爆粗大狀？？？

好似之前攪抄巴有 send email 去澳洲？

I swear (or affirm) that I will be faithful and bear true allegiance to Her Majesty Queen Elizabeth II, Queen of Canada, Her Heirs and Successors, and that I will faithfully observe the laws of Canada and fulfil my duties as a Canadian citizen.

支持獨裁同貪污政權算唔算 failed to fulfill duties?

樓主好型

正呀喂！
行善積福，助人為樂！
大家快啲幫下藍絲親戚，唔好浪費佢地一顆愛國的心！

俾我實忍唔到笑

係時候成立海外愛國人仕資料庫

做得好，推

一定要幫佢地回歸祖國懷抱！

最新一波行動就係送哂班垃圾愛共移民狗

做得好 愛國應該留係中國 放棄埋香港身份證

美國佬其實憎班官二代好撚耐
而家一次過送佢地入大灣區

屈小姐，李力持呢？！

回國擁抱大灣區

根本就係，香港有成30幾萬加拿大公民，你依傍聯合極權國家危害加國公民生命財產安全，當然要取消國籍．

樓主，方便嘅話，post埋加拿大移民部 email
你send 信嘅範本 (delete個人資料)
咁大家做嘅會快啲

PUSH

good job bro

可以一試

可以, 特別話要殺異見者果班

直接比圖加幾句自己發揮就ok

無對方全名

快快快，起底

立法局建制派𥚃面，有邊啲人親友係加拿大籍？

佢地好鍾意去美國玩
sd埋去美國，就算加拿大唔介意，都比佢地少個地方旅行

推爆佢

腦魔巴打大義滅親真勇武

支持一齊送中！

樓主正一仆街仔

不過我鍾意

攬炒巴send左啦

你都係度

成篇野好似自相矛盾
加拿大人愛國愛鄕
佢嘅國係邊個

呢個美國架

想知向美國舉報 縱使仇美人士並唔係係美國留學、工作等條件 但手揸其它外國國籍 美國會唔會向外國轉介

支持迫佢地返去大媽區共享榮耀

屌 錯手掂到負皮

係 reddit 機械keyboard 版，有次我同d 鬼仔講中國產keyboard 有d 有監聽
有鬼仔屌返我轉頭
話咩fai 都會spy on 美國人

回歸祖國的懷抱吧

推

如何令擁有加拿大國籍香港官員一身蟻？

有無巴打幫手寫範本
英文差

身邊有2個朋友
想幫佢認清祖宗

不過佢都落咗地獄陪毛魔啦！

好撚過癮

我喺fb見到唐生大地震cap咗你幅圖所以搵返呢個post

下格

聽講
其實除咗咁樣之外，仲可以將有加拿大國籍嘅官員冚家嘅香港資產報畀加拿大稅局 可以係香港公司註冊處搵佢地係香港註冊公司擁有嘅股份
或者做 land search，搵出佢地擁有嘅物業

有識在港嘅加拿大公民全部都唔會將自己香港或者加拿大以外嘅資產回報畀稅局知，方便佢地逃稅。因為加拿大稅局一查起，會搞鳩佢地好幾年，令佢地家無寧日

係加拿大逃稅係刑事。罰錢之外仲要坐監。當事人未必會被引渡，但會被逼唔可以返加拿大

聽講同樣招數都可以用係有其他外國國籍嘅官員同埋佢地親人身上。

嗱仆街野我唔做架

呢個唔止send去加拿大啦，cap低啲證據直頭發比傳媒、議員做嘢啦

ok

以為你話醒在死得早無得俾人郁

樓主好波
咁中意挺支那撐共狗 就梗係要一齊做支那大灣駒人啦

要不是我們及時警醒
這些愛國人士早就落入外國勢力手中了

華僑救國大行動，一齊幫佢地感受祖國既大地恩情，黨的遵遵教悔

推到攬炒巴睇到！

呢個靠大家自發check身邊人同send信
唔係公開信黎
唔好乜都召喚佢，佢十對手都唔夠用

Pushhhh

唔推唔得

方向正確

共享成為大灣區人的榮耀

呢個要搞
最基本令到政府黑名單呢堆組織無得拎任何政府funding

咁愛國，返黎共享大灣區啦

仆街啦, 成堆外國勢力
唔怪得攪到香港咁亂

呢D乜乜會 其實有沒有D強国人真名
直接發過去加拿大政黨同領事仲好啦

等我開始收集下在美藍絲親戚，幫下佢地回歸祖國

支持行動 讓愛中國的熱血中國人重拾身份 哭了

PS 中國捉左個加拿大記者仲未放 呢個話唔定可以幫到楓葉國施壓

熱烈表揚愛國人士

呢個一定要郁

可以上埋佢哋啲官網、fb page搵料

太細隻字
乜名都睇唔清

喺圖中第一個團體官網down落嚟

加拿大華人團體聯合聲明

想做
但理據係咩？反送中就係間諜？

好多膠拿大人重係認為中國移民係逃避獨裁政權迫害，所以一定要夠料先得

其實賣廣告單野本地都有報
Local Chinese groups purchase pro-Communist Party media ads in light of Hong Kong protests

Large advertisements that ran in the Sing Tao and Ming Pao newspapers in the last two weeks denounce the protesters as “radicals” and appear to support the Communist Party’s position on a since-suspended extradition bill between China and Hong Kong.

移民時要宣誓認同加拿大、
班友違反移民法

美國呢到都好多姐

搵條命博偷渡去美國 為左唔被捉返大陸 同美國申請政治庇護 有好多用呢個理由拎到綠卡

呢班人好多仲係好撚愛國 我都唔明 中共都餓死佢咁濟仲咁撚愛國

另外一班最近係去美國讀書 一個二個打死唔返中國 想搵個有護照的嫁 好啦 嫁左啦 把口都係要幫中共

有無巴絲幫手list 加拿大同美國去邊到咩網report, 我願意幫手逐個report 大家都應該一齊

推
朝早指定動作
推前有用post
洗走3毛post

【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

抵啦
咁愛蟈 返嚟住大灣區啦 住咩番邦呀

大家加油！

仲有英美澳歐洲台灣

正呀

做到野

不能只有我看到

仇加言論，舉報請黑工逃税都一身蟻

仇加，讚成殺人打壓民主，報逃税，請黑工。。。etc

我要雙普選

應該揀邊項？

成頁無哂重要post 頂

光復香港
時代革命
5號罷工
5大訴求
缺一不可

係咪真？如果係 我都搵d深藍親戚試下
等d仆街仲屌我成日發夢搞搞震

我地好多香港移民都開始覺醒緊啦！香港加油！

《遍地開花》加拿大本地香港移民萬錦遊行撐香港同胞

Go

咁中意中國咪返去囉

大大力推， 加拿大超多享受自由嘅空氣，一邊又話香港啲人係暴徒，又話食popcorn 等老解出嚟

唔小心負皮咗

依個定期推post先得

加拿大實在好多極深藍，享受加拿大福利，天氣，飲住靚紅酒但就日日係facebok講風涼話

唔好以為得廢老， 超多啲咁嘅人！

想知最後結果

加拿大人做嘢都幾認真
唔意外
查完有冇事係後話
最少搞到班離地藍絲一身蟻

加撚

真係好撚乞人憎
離撚哂地
日日飲茶睇星島班廢老
講到中國咁好但身體咁誠實留係加拿大
呢班人塊面皮厚到

使咩知結果
畀政府查都夠麻煩啦

想搵深藍香港人同大陸人試下

共享大灣區榮耀

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

要留名+得閒推下

石sir

石鏡泉支持暴力

ching 有冇template / 攻略
比手足一步一步咁跟

班廢老係加拿大係每個月可以白 老人生活津點, 個度都有差不多成萬蚊港紙, 又唔使起當地長期居留( 有好多所謂回流嘅人半年住香港, 半年起加拿大)

老一輩來自香港大部分都係咁，自私得令人討厭。反而取消左中國籍嘅華人好多都好明白事理，佢哋好清楚自己點解要走。

食哂兩家茶飯丫嘛
藍絲最擅長R著數

如果政府一查都真係好麻煩
大佬個紀錄一世都喺度架嘛
點知第二時會有咩實質影響？
政府淨係知你有可能同中共有關係已經gg
所以呢個方法我好支持

搵緊人試
最衰我身邊唔多

果班華人正常好多
但唔夠深藍自私精咁多人數
見到佢地日日磨爛席坐Tim 飲茶高談闊論就想嘔

要save底

呢個都要save

幫1430班主持「報名」

其實send 去邊個e-mail?

得閒就要推

Not only Canada, but also applicable to Australia, UK, USA and New Zealand...

早排有個纇似咁既post,
我係入面講左關於呢Ｄ既法律知識。

不過後來唔知點解俾鴨免成過post delete 左。
有冇巴打知唔知發生乜事？

唔該巴打幫手

快啲叫移民sir睇下

美國應該要交全球稅？
如果知道佢地係香港有生意可以查下佢有冇報稅

你本身識唔識呢個人先
識嘅話提供嘅資料多d會更有效

要問問admin先知

可以係呢度打多次嘛
會save低

一推再推

做得啱呀! 等佢地做外國人做得咁開心 快啲返去做中國人啦

I think many of the overseas student, resident leaving pro-China comments on YouTube and Facebook as well, these should be reported to the overseas government as well.

今晚再推

只係一部分

今次你仲唔仆街，勇武派係屋企有野做la

up

正
推到最好有佢地身邊人篤更有效

永享大灣區榮耀

唔係咁就算下話

樓主有無sample ar

推畀加撚睇

推返上去

Pish

612 721 811

幫佢地送中

送中

支持愛国人士回歸中国籍，共享大灣區榮耀

推有用嘅post

同佢講：欣賞佢嘅愛國心所以幫佢回歸大中華做個真真正正嘅中國人

推呀
共享支爆的榮耀吧

G chi
有無手足已經做緊嘢?

結果怎樣？

推下，大家共享大灣區光榮

想問被你 report 果個係拎加拿大 citizenship 定係pr

好波
愛中國愛得咁過癮吖拿

喂我頂你咩 我入d藍絲group係想笑佢地幾7咋

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

我得屋企人既美藉或英藉藍絲朋友whatsapp對話，搵唔到fb又唔知佢地址
可唔可以照cap圖照send比英美舉報間諜既網址

強貼留名
光復香港!!!

號召所有人，
一齊cap低係加拿大既‘中國人’所出席 的支持中國行動， 幫助佢地重返中國

1）對 加藉‘中國人’ 佢地涉及支持外國勢力，對於加拿大的國防安全 構成重大影響。 嚴正要求，加拿大當局 取消該批人士的居留權 以及凍結其在加拿大的資產

2）對於在加拿大的中國留學生，除了有間諜嫌疑外，他們更 反對言論，宗教以及民主自由，強烈要求 加拿大取消該批中國留學生的 留學權